Project Descriptions
====================

jfapps - Application Management for jfLinux
jfarchive - Archive Manager for jfLinux
jfaudio - Audio Editor
jfbackup - Enterprise Tape Backup Service (Windows only)
jfbroadcast - VoIP Auto Dialer
jfburn - CD/DVD Burning (Linux only)
jfbusserver - Internal App Messaging Service for jfLinux
jfcalc - Calculator
jfcapture - Desktop Capture Utility for jfLinux
jfconfig - Settings Manager for jfLinux
jfcontrols - PLC / HMI System
jfdatalogger - PLC Data Logger
jfdataloggerplus - PLC Data Logger to SQL
jfdesktop - Desktop Service for jfLinux
jfdhcp - DHCP Service
jfdns - DNS Service
jfdvr - DVR Service (IP Camera Recording)
jfedit - Multi-Tabbed Text Editor
jffile - File Manager for jfLinux
jfftp-client - FTP Client
jfftp-server - FTP Server
jfhelp - Help System for jfLinux
jfhex - Hex Editor
jfhexbig - Hex Editor (Sector based for Large files)
jfinstall - Installer for jfLinux
jfkvm - Virtual Machine Management System (libvirt)
jflogon - Logon Manager for jfLinux
jfmedia - Multi-Media Player for jfLinux
jfmodbusserver - MODBUS Server for Raspberry PI
jfmonitor - Network Monitoring Service
jfmping - Multi-Ping Utility
jfmqtt - MQTT Server
jfmusic - Music Editor (MIDI + Tracker)
jfnetboot - PXE Booting Service
jfnettools - Network Testing Utility
jfnetworkmgr - Network Settings for jfLinux
jfpaint - Multi-Tabbed Image Editing Utility
jfparted - Partition Editor for jfLinux
jfpasswords - Passwords Manager
jfpbx - VoIP PBX Service
jfphone - VoIP Phone
jfplcbackup - PLC Backup/Restore Utility
jfpop3 - POP3 Service
jfprojector - Desktop/Audio Projector
jfproxy - Proxy Service
jfqemu - QEMU Manager
jfrecordcamera - Record Camera Utility
jfrecorddesktop - Record Desktop Utility
jfremote - VNC/RDP Client
jfrepo - Linux Repository Selection Utility for jfLinux
jfservlets - WebServer supporting javax.servlet.http.HttpServlet
jfsmtp - SMTP Service
jfsmtprelay - POP3 to SMTP Relay Service
jfsocks - SOCKS Service
jfssh - SSH Service
jfstun - STUN Service
jftaskmgr - Task Manager for jfLinux
jfterm - Telnet/SSH Client
jftest3d - OpenGL Test Suite
jftorrent - Torrent Server/Client
jfupgrade - Package Upgrade Manager for jfLinux
jfvideo - Video Creator
jfvnc - VNC Server/Client
jfwelcome - Welcome App for jfLinux
